搖滾準備

條撚準備

唔撚準避

耶撚準備

層樓準備

喵撚準未

條撚放屁

條撚好味

.